係香港d黑鬼返咩工多？

元朗屯門果d黑鬼
成日見佢地好似唔洗做咁係條街遊嚟遊去

殺手

問下家母咪知囉

應該有D係地盤佬
教英文
外國請過黎香港打籃球/足球/教波

私人保鑣

你老母咁撚淫咩

酒吧

唔係你以為邊個生你出來

「家母」都未識解
衝出嚟柒

伯母最愛大黑棒

唔好推

大學保安

Food panda

你老母有個孝順仔

ok

紅磚大把

超人

其實好工嚟，有套四正西裝著。
有時諗啲大學商科要西裝返學，去到門口會唔會俾叻架認錯係同事

做鴨，大JJ冇得輸

質素好低既回覆
有必要人身攻擊咩？

K11門口啲黑鬼保鑣高我成兩個頭
我行過都頭耷耷眼濕濕
好驚俾佢打柒